大家每次忟屎用幾多格廁紙？

我先，4格摺兩次

2

通常十隻手指內抆晒

3格，前提紙要好

2格
pupply 夠厚2格夠做

通常唔用

抆到張廁紙冇晒屎先停

抆屎要用廁紙架咩

巴打有冇圖教下我，想生活環保d

香港用開4格一野
日本用開40格一野

用兩格抹三吓

廁紙打手

會好痕

六格摺三次再x3

好難㗎，我建議新手可以先lam 乾淨手指再抆

用開一格

認真討論 日本d廁紙應該係攞嚟抹乾屎忽d水

直接用花灑洗屎眼

Netflix 套 100 Humans 有做依個實驗

1格分2次

細細個阿爸阿媽係咁教

要忟嫁咩

去洗水盤洗

有日本電廁板，有洗屎眼， 之後用3/4格抺乾